iphone 11/12 禁表情輕機求助

如題
iphone 禁表情 例如
😂🌞😒🤣😆😨🤔👌🏻
呢啲。就會輕機 輕幾十秒
姐係畫面定格 乜都禁唔到
有啲困擾 會唔會關更新事

唔知有啲咩解決方法
可以幫幫小弟🙇🏻‍♂️🙇🏻‍♂️
萬分感激

😂🌞😒🤣😆😨🤔👌🏻

- 回覆由iphone 12 mini 發出

佢依家個問題
11同12都會

但其他人又唔會
會唔會係開錯左啲乜？

落去Apple store 問下藍精靈
佢會叫你

reset ☺️

佢就係11果陣 個問題解決唔到
依家換左12又係咁

屌 佢之前好似話reset都未必救得返，你加2900（？）trade機買過部。個陣時好似係iphone8

😃😂🙂😘😋

推
幫幫小弟

推

打字無事
係表情出事

我唔想佢無表情咁覆WhatsApp呀

🤔

試下reset keyboard dictionary
同埋remove 晒啲third party keyboard app

打表情咪得-.-"

🌞🥺🥶😅👍🏻🙃🤟🏻😖😟🥶😑😐🙁😔😅😍🥰🥰
冇事wor 11

乜撚嘢叫輕機

😂😂😅😀🥲🙂

用家問題

用家問題 蘋果冇叫你用

卡住了

唔好咁
比下面

升ios14.2